2013算唔算輕改最輝煌既一年

有睇既都幾高質

冇睇既都成日見人推

講既全部睇過晒,下面幾套只係覺得呢2套ok
東京暗鴉
我的腦內戀礎選項

打工魔王好
闇鴉不笑貓可以
其他...

上年嗰堆應該仲好睇

東京闇鴉very good see
腦礙小說麻麻 動畫反而做得好好
中田讓治簡直係神來之筆

唔講都唔覺呢堆嘢全部都係2013 年

冇刀劍神域
唔算

我都覺得呢類好食製作
原作好多時只係設定藍圖
cv演出同埋funny sense數量 先係重點

Sorry, 想知第五張係邊套動畫？想睇

境界的彼方？

係涼宮嗰年

正解

冇套打得

一樣overlord已經秒晒上面
仲未計黎緊史萊姆

秒飽佢 未出巳經知質素

點秒 想學野

The goal of all life is death

做乜柒姐你

開技秒人囉

55秒晒

因為刀劍係2012出
所以帶旺左2013

係

可能真係有d關係

涼宮=神話時代

06-08=炎黃
11-13=漢唐
14-15=晚清

留名

2015年先係最勁,下面求其抽四套出黎都打爆樓主講個啲

絕對雙刃
銃皇無盡的法夫納
新妹魔王的契約者
石鹼枠聖劍使的禁咒詠唱
空戦魔導士候補生的教官
學戰都市Asterisk
落第騎士英雄譚
對魔導學園35試驗小隊

一樣刀劍神域已經秒晒上面
仲未計黎緊UW篇

四大天王系列

不過落第的確係正

呢套真係屌打

就咁睇13年真係幾高質

四天王

我唔直接答你
○ライトノベル原作アニメ 売り上げランキング 上位作品 ***=未発方式
(2009夏) 78,671 化物語
(2012冬) 60,580 偽物語
(2006春) 42,525 涼宮ハルヒの憂鬱
(2013夏) 41,770 <物語>シリーズ セカンドシーズン
(2012夏) 35,879 ソードアート・オンライン
(2011冬) 33,813 IS＜インフィニット・ストラトス＞
(2013夏) 29,033 Free!
(2015秋) 27,557 終物語
(2010秋) 23,888 俺の妹がこんなに可愛いわけがない
(2011秋) 21,814 境界線上のホライゾン
(2014夏) 21,610 Free! -Eternal Summer-
(2012夏) 20,881 境界線上のホライゾンII
(2009春) 19,602 涼宮ハルヒの憂鬱 新アニメーション
(2014夏) 19,312 ソードアート・オンラインII
(2010冬) 18,311 デュラララ!!
(2010秋) 16,994 とある魔術の禁書目録II
(2013秋) 16,670 IS＜インフィニット・ストラトス＞ 2
(2013春) 15,825 俺の妹がこんなに可愛いわけがない。
(2012秋) 15,466 中二病でも恋がしたい!
(2008秋) 12,127 とある魔術の禁書目録
(2017冬) 11,741 この素晴らしい世界に祝福を!2 (2巻/5巻)
(2015夏) 11,714 オーバーロード
(2013春) 11,511 はたらく魔王さま!
(2014春) 11,199 魔法科高校の劣等生
(2011秋) 11,111 僕は友達が少ない
(2015春) 10,944 やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。続
(2016冬) 10,912 この素晴らしい世界に祝福を!
(2008秋) 10,743 とらドラ!
(2005秋) 10,619 灼眼のシャナ
(2016春) 10,383 Re:ゼロから始める異世界生活
(2008春) 10,047 図書館戦争

尾個三套我都覺得OK
特別學戰都市我幾鐘意

我大刀劍又贏

我覺得形容得幾貼切 討厭支那姐唔洗討厭埋d歷史

借問聲套修羅場小說完左未

以前中二中三日日睇動畫
睇到學都唔番比老母屌
而家慢慢覺得而家d動畫唔好睇

勁呀ching

日本wiki話未 睇篇幅應該都就完

請尊重 謝謝!

ok

機巧

無二季

夜夜

打工魔王

等吓我覺得有啲機會